21號元朗會有大量人士集結？

又準備藍絲吹大雞？

推

似土地收回條例,抵死,生人霸死地,地又唔拎出黎發展,又識用醫院學校或其他資源

唔係721三個月咩

係 以後班撚樣又準備吹大雞

以為

21號成日靜坐嫁啦

話說都好耐無見過元朗、荃灣同北角班人出黎搞事

見到召喚神獸都收哂皮 呢家香港人好齊心架啦